有冇人睇到林鄭話本可以辭職 但決定帶埋香港走出困局 呢句野咸左

令我諗起當年馬時享自稱好有責任感為咗搞好港鐵 堅持唔辭職

Dllmch nben

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

港鐵起碼有特西

永遠支持林太、馬生

佢呢排做到燥

林鄭真是一個奇人

佢或者做唔到個好特首，但佢係一個好媽媽

I don't give a shit on what she said.
Those rumors aim only one thing - to keep us confused.
Our 5 demands should be fulfilled, no matter who the CE is.

dklm

睇左本來決定辭職，但係決定帶埋香港一齊去死

冧奠媽媽

樓主扑過林鄭？

唔識中文，可唔可以翻譯俾我學下中文

咪抹黑林太

林鄭用緊黑暗兵法救港

佢媽媽

樓主本可以遠走高飛 但決定放埋最後一枝針

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

樓主=港針之父

哦

樓主唔會殺人

😭

樓主只會針對人